中國自主研發新型冠狀病毒 - 目的控制14億人口老化問題

人口減少控制後，解藥便會推出市面

有知情人士指：最少要死七億人中国人

呢個就真係自主研發喇

應該10億會好d, 因為全美國都係3-4億人咁上下